% Настройки презентации

% Установить 'ucs' для русскоязычного меню файла PDF 
\documentclass[xcolor=table,ucs]{beamer}

\input{beamerconf}          % Настройки beamer
\input{packages}            % Подключаемые пакеты
\input{lstconf}             % Стили кода
\input{styles}              % Пользовательские стили
\input{titleconf}           % Настройки титульной страницы презентации

\input{document}                 % Подключение основного документа
